
                      Aunque yo no soy muy de superheroes, me ha parecido una película entretenida y nada sobrecargada de batallas interminable e increibles. Sólo al final se han pasado un poco y para mí han exagerado un poco en los superpoderes. La he visto en 3D, es una peli para ver en el cine.
        
            